請善用Facebook report功能

各位，我唔小心report左呢個page

唔好好似我咁，錯手report

要同時大量人report先有用

推